你地會落咩洗鳩毛？

考說話個陣想比個考官refresh既感覺 ;pp

洗頭水
沐浴露

^o^

唔係沖身洗埋架咩

唔夠乾淨嘛

用洗頭水 龜頭唔係頭咩

你龜頭生鳩毛 ？

洗西水

屌 自

落洗潔精

落埋護髮素呀笨

藍威寶定紅威寶？

威猛先生

白花油

大家都好有創意我驚我d鳩毛承受唔黎xpp

剃哂